幾時開始連登仔咁憎澳門人

我係早排澳門打風先知
因乜解究咁大仇口 幾時開始嘅事

利申：澳門狗

由澳門狗開始憎香港人個陣

由澳門年年有錢分
香港年年食屎開始

十幾廿幾歲後生都撐解放軍入城幫手
直接赤化
重要屌鳩啲批評澳門政府既人
講再澳門政府自己有份噉
價值觀差咁遠
噉有咩好講?

澳門好多雞叫

澳門都有廢老 都有幫港出聲之流嘅團體

選舉結果可以反映部分民意

【澳門立法會選舉】泛民保4席民建聯跌1席 26歲蘇嘉豪最年輕議員

第6屆澳門立法會選舉結果凌晨揭盅，14個直選議席中，10席由建制派及中間派包攬，民主派則保持上屆所得的4席。建制派方面，澳門民建聯今屆分拆名單出戰，實行「保二爭三」，惟只有二人當選，議席反而較上屆少一席。

由澳門人嘲諷雨傘運動開始

澳門成個地方都好似大陸 d樓同風格

由澳門人正式變做支那狗開始

香港自己有幾多比例嘅人支持政治改革
澳門人同香港人嘅政治立場分佈可能差唔多
不過澳門年輕人政治冷感就真嘅

認真
以我記憶真係由澳門第二年派錢開始係高登爆
第一年高登都問緊幾時到香港派
第二年就開始嬲 從嬲政府既怨氣轉至到澳門人身上

睇下連登就知香港都慢慢差唔多多
大部份人見到政治post 都係like下恥笑下就算
街邊d 後生有幾多仲對政治有熱誠？

憎你咪憎你，何必咁介意呢
題外話，樓主你講下澳門人有咩高質？

咪係
根本同香港人一樣都係咁低質
利申 美國人

連登仔有咩人唔憎

派錢其實唔係好惠民
之前通漲成8%就開始派
一路派就一路通漲就又一路派
不過好多人覺得派咗佢好過起大白象工程
起輕軌啲錢攞去喂狗好過

點樣一樣咁低質，會唔會講下

岩牙清
因為冇人識邊到係澳門
所以一出左國班澳門人就話自己係香港人

一樣低質咪一樣低質 何必咁介意呢

我就由打風嗰日開始憎
廢就廢啦，澳門個政府廢呀
仲要俾解放軍入關仲要講感謝
根本唔係憎澳門人
係憎澳豬
同港豬一樣，噉樣諗嘢真係好難唔憎

撐解放軍入關真係幫唔落

冇道理就極端化
你咪其中一人

咩澳門人政治冷感
仲係高登個時班澳狗係facebook話香港人攪風攪雨，成堆人讚
自己每年有錢囉仲講風涼話
政治冷感

入咩關
根本係駐澳解放軍
香港一樣有6千件駐港解放軍係本土
關都唔洗入一直長駐係到

所以咪話要獨立首先要趕走班駐港解放軍

黃絲最高質，一味批評人

將質疑同反對聲音極端化做失敗主義

關愛座巴打，有事搵你
麻煩你入嚟我post討論下達哥算唔算五毛

由澳門人扮香港人開始

咩呀
CC台領袖6IX好撐澳門人架
仲話鬧澳門狗個啲都係五毛搞分化

一直唔建議從網路世界去理解現實社會
近幾年國際中嘅幾場選舉爆冷門就反映silent majority真係好大
連民調都唔準
點解會覺得隔住個mon可以明白人地個社會

由澳門人吹到威尼輸人可以取代會展開始

咁你問番你d同鄉

不如你講下連登仔對邊D國家城市既人有好感仲好啦

澳門狗收下口未無人記得你地既存在囉 成日都要抽下香港水刷存在感 好難唔憎你地

人地唔理你就算啦
成個小朋友噉跟住人尾唔覺醜咩

本身香港人根本冇放佢地在眼內
以為自己掛住個「特別行政區」就可以同香港平起平坐
連出國講自己係澳門人都唔敢

居港果班平時自稱香港人，一派錢即刻仆去認返做澳門人

根本無問題 有需要就求助架啦...
呢度d人咁憎警察比人打劫係咪唔會報警

要話點解憎不如話葡萄人地有錢派

講咁多廢話托柒咩澳門狗。睇片啦

憎你澳門狗咪憎lo 要有理由嘅咩，你估你澳門係歐美日本啊，唔憎得ga

係阿 打個風屋企都唔見到Tim啦 傻鳩

你想搞分化？達哥係香港最有影響力嘅實況主
宜家關ching話淘寶post唔算五毛(宣傳/使用/討論淘寶)
即係有人想做鳩達哥分化香港人
想請關ching入post講句公道說話
俾個定心丸大家有咩錯

澳門狗同蝗蟲有咩分別 成日痴香港醫院機場來用，連撻朵都要扮香港人，仲柒過支那

無人想知你有無事阿 我淨係記得打風 澳門人集體出街游水 仲要死幾件

唉
好似狗噉
attention seeking whore

蘇嘉豪係我少數尊敬既澳門人

關愛座bug撚咗唔識答

俾錢就唔係痴 你估依d係起來俾你澳門狗用ga 俾係香港人用ga 你澳門咁撚叻就唔好死過來啦 澳門冇機場醫院咩？唔係冇，廢lo

收皮啦
香港庫房多錢到買撚起成個澳門都仲得

打算出年823慶祝天鴿著陸
香港無穿無爛

但用哂黎起跑道起高鐵都唔益市民

五毛搞分化姐
互相支持嘅大有人在

比錢就唔係痴？咁支那人都唔係蝗蟲啦 佢地買奶粉都有俾錢ga

樓上隻澳門狗吠完未？
輕軌起十鳩幾年都未見影，唔撚知醜，仲話繁榮城市？屌你老母啦。

就收皮啦
香港庫房收入主要以賣地為主
地始終會有用完嘅一日
搞多幾場大白象之後再點賣地都補唔返

關愛座肯正面回應依個問題未

又潛咗落地核

走啦清
睇你舊post就知有唔少民憤係你引起

收皮啦成班澳門支那賤種 學定殘體字未呀
除左搖骰收政府維穩費仲有咩識
望下自己個垃圾機場
係度同香港比
你唔好笑撚死我啦

你又點知嗰結果係真majority ？

因為澳門狗比香港人更奶共投共

幾個月前既風災，
解放軍入黎汁垃圾成班澳門狗打撚哂飛機

但起碼有唔少人識叫做反抗下，
你睇下澳門。。。。
狗也不屌

除左日本人同香港華人
連登仔係歧視任何人

好痴線 幾時有實際計劃

其實澳門只係比香港人大陸同胞去賭錢 叫雞既地方

一d利用價值都無 垃圾城市 又細人質素又唔及大陸同胞高

唔夠愛國 除左賭同叫雞一無用處

yes

成個timeline應該係咁

澳門服務業：好憎過黎做野又自大既香港仔

香港人：好憎澳豬

澳門五毛：香港人全部都自大
香港五毛：澳門人全部都政治冷感
Tvb:香港人成日搞事
Tvb:澳門又派錢前途一片光明 正啊喂

只睇tvb/垃圾低登五毛post既澳豬: 香港人只識搞事同踩低人，正垃圾
冇了解過澳門既港豬：澳門人全部都奶共，等派錢，正垃圾

睇得多呢啲言論只會覺得係兩邊都水深火熱 想揾個出氣口同自我感覺良好

只係得你條柒頭拎本passport 嚟攞優越感，你有咩本事出走

有咩用呀 呢個世界講經濟講利益 咩歷史文化 我返祖國睇故宮唔好？

人工高，你咪講笑啦柒？冇錯呀！人均收入全球第三，拎數據打飛機都唔該分析下先啦
除咗荷官外，不如睇下同類型工種，比較兩地嘅收入好唔好？

根本除左賭業經濟一無事處 如果賭業唔掂 成個澳門都玩完 完全唔健康既發展 再講人又少 香港比搞賭業好撚過澳門啦 on9仔

琴晚果個得唔得？

香港年年都拎一大舊去餵狗...蝗
之餘 仲要冇錢派 你每年有幾差野仲想點

事實係發展唔健康 以家大陸打貪 澳門都開始收收地皮 你咪講一時風光啦傻仔 有冇 有你老母咩

你拎月入中位數係打飛機冇用㗎
實際數字呀柒頭！
係賭場一年過千億收入除返澳門50幾萬人口先得出呢個figure，拉均返先排名咁高
但睇返佔財富收入嘅proportion，賭場同何家先佔最多，一般市民佔好少
讀多啲書先好講啦！柒頭

唔夠yoyo 正喇屌

你經濟都唔撚識就收皮 明顯走緊下坡 以為拎咩中位數好勁 讀下經濟先啦7頭

97年，因為佢地要遲兩年先回歸佢地既祖國

你咁把炮，咪show下你值過千萬嘅樓出嚟

btw唔記得成棟爆玻璃嘅 寰宇天下都係過千萬

咁咪證明左發展唔健康囉 靠曬賭業 傻仔 提你老母都岩

死港燦

知唔知月入中位數呢個figure係點計
求求你讀下書先出嚟講
唔好顯得自己嘅愚昧無知

咁無矛盾嫁 事實係唔健康呀on9

佢真係極度白痴

澳門人op！

衰咩左 你唔咁無知啦

如果就咁因為澳門多五毛，而憎澳門
咁台灣係咪應該憎香港？

你讀多幾年書先學人講數據啦7頭

係英國讀緊書 識得個個澳門狗都同人講自己係香港人

I come form HongKong 食屎啦澳門狗

你都幾多身份

所以證明你無料囉

9up唔洗本

咁嗰啲的確係狗黎 但都唔代表澳門人唔係狗

連澳門人自己都唔認自己係澳門人 竟然有人自認

數據呢！表面睇落好高
但係有幾多人嘅收入真係貼近數據所表示嘅人均收入？答案係好少
即係少部分人控制住大部分財富，然後計返總人口，令到排名表面上咁高
呢個係好多亞洲發達國家普通嘅現象
如果唔係每次有所謂經濟智庫計算排名，就會有咁多controversy
數據係事實，但係要視乎我們去點analyse
然後得出實際情況嘅 conclusion
澳門嘅教育水平真係令人驚嘆，求下你叫少啲雞讀多啲書

我算係有做上門統計既 真係好多工出奇地高
不過做實事既同香港差唔多
以前做廣告公司ae仔12000現在都冇點變
高人工既有dealer 政府工 零售 建築
老師 就兩萬頭到兩萬中
其他都係12000-18000

知唔知點解我哋要去分析數據？睇數據唔好咁盲目
你根本唔夠人講！
有冇學過Liberal study,知唔知咩叫critical thinking？
連登仔成日話香港教育制度係垃圾，冇錯的確係垃圾，但起碼俾我哋有番咁上下嘅國際視野同理性
利申:葡籍居港澳門人，支持港獨，反共
DSE雞一隻

識人係收錢
香港人扮澳門人係各大討論區同社交媒體度屌香港人

當中連登仔最易被激嬲
班小朋友又好易比人帶風向

到底香港人、澳門人同台灣人互僧既話邊個最開心

都好多自干五架

澳門後生仔都用曬wechat啦
一個星期返幾次珠海玩啦
扮咩反共

會員資料
×
多腦機師
#156471

真心
我識個廣州人都識講共產黨點差
澳門人仲成個太古城廢中噉讚中國點好

最醒係你啦
你一定係信香港人係以美國佬錢反共嘅人

講到連登仔好似有嘢唔會憎咁

其實中國人緊係知中共d衰野啦
只係佢地無得簡

澳門廢到癲 有個咁廢既政府但班後生既都唔識去爭取
成班既心態就係過得一日都一日
咁多年都係咁我都WFC

但見早排打風 班後生既係咁多謝班老解真係覺得好撚嘔心

先生邊句得罪你
上面咁多痴線佬
但竟然係唔妥我
真係R爆頭

除左日本人 其他人種都係低劣

其實唔憎，因為根本唔知澳門人係點
不過係d人中意抽水姐

前幾頁有個打飛機打到傻左

嗰條友根本自卑心作祟

咁好！葡籍港人囉！
btw呢度明明係香港人嘅forum，點解死都要上嚟被人屌！你m嚟？
btw你條精蟲上腦書都讀唔成嘅雞蟲就咪死上嚟吠

澳門人奶共係人都知

澳門都係支那地方，而且係一個比香港更為似支那嘅地方，已經同支那同化，被支那人口清洗咗嘅地方，你都住緊啦，五十步笑百步
連人均收入嘅計法同點分析都唔識，最可笑嘅係你連宜居城市嘅定義都唔識就鳩噏，竟然講得出人均收入高就判定一個城市就宜居，笑撚死我咩！
呢啲已經反映咗你學識有幾垃圾，眼光有幾淺陋，講嘢冇嚟邏輯，淨識講啲唔關事嘅嘢同人身攻擊，永遠將支那人，賤畜掛在嘴邊
再講你睇咗SCMP篇文未？
我點解要乞錢，我啲錢一直喺政府度，乞候毛

澳門人投票投咗啲咩出嚟
見到支那蟹軍出嚟掃街就當正恩主嘅拜，出哂水嗰下就真係笑撚死我

要唔要我翻出嚟？
年年攞錢係我本來可以享有嘅權利，但係咪代表我一定要申請填form，我喺澳門係冇地址
冇錯我係有9000蚊！名義上本來係屬於我，但而家存放喺政府度，分唔分兩者分別未？
有資格攞錢同真係拎咗錢係兩回事
再講，你知唔知乞錢同政府派錢係兩回事
精蟲上腦就叫少啲雞

走啦支那R門狗

咁點解我睇返自己大西洋，得番一百零蚊
？
那兒來的9000蚊，支票都未收過

大陸人有錢搶床位算唔算痴？
比咗錢大哂
你哋同大陸人一句比咗錢就可以拎醫療資源？

哪兒來係香港潮語
你睇返高登嘅潮語先啦！
有冇聽過哪兒來自信

家母本來已經有公屋

黎了

佔中，因為班仆街收完錢覺得就算香港無錢收大陸對香港嘅"待遇" 都唔會差 認為係小眾香港人搞事，食飽飯無屎痾等等...
佢地根本比大陸馴化晒，唔明香港啲人嘈乜，為乜嘈 一味靜係識鬧香港人=搞事

有冇睇過高登一篇潮文
那兒來的屎
呢個係出處

當然啦！我平日唔會用“哪”字做開頭

自以為自己有本passport就也文也武

咁Facebook嗰班友唔係後生係咩
見到成班出哂水
投票嘅結果已經笑撚死人

係你鐘意話香港人係支那人

你睇愛瞞呀！澳亞衛視Facebook page就知咩事

我睇成:
幾時開始連登仔咁憎獎門人

班後生多謝蟹軍幫手乜乜柒柒，簡直令人作嘔

有人屌又唔撚見你講
你㩒入去望下啲太空人既profile先啦

利伸：有份屌

你同你啲朋友無屌唔代表澳門其他人無屌
佔中個陣澳門啲論壇大撚把人屌，唔撚信就自己google返
後生唔會奶共 上次解放軍入城清理個個都比

澳門好過香港政府，係咪 係

首先澳門啲論壇冇後生上架啦 （你指qoos定ctm？不過兩個都好肯定冇）

其實澳門後生仔有自己群係tg，唔會睇到一味倒讚好中國，至少我身邊既人對解放軍既comment都係政府廢搞到要出埋解放軍多過謝主隆恩

如果你中意睇咩澳門高登 你可以望下有幾多殘體字
內容就係邊條pk係小三之條咁既顯鳩野
你要引用呢堆廢物做全澳門
我只能講 你喜啦

情況就等如我指住港人港地笑鳩連登on9咁
真係有心幫你既比你屌走
有心造你既就笑呵呵

雖然無可否認澳門好柒多廢老

離地/屋企同大陸關係多既後生就吠得最大聲，呢點香港都一樣

後生普遍係唔會點開口 暗地支持 （同意呢一點要生性下）
如果你地係都要成個澳門咁屌 我地都好難幫你講好說話 加速polarize兩邊
兩個地方都比呢班有既得利益既冚家剷搞到就死
兩邊不問是非咁不和我唔明有咩好處

然後quote tvb有咩意思 我又quote番沒有中國香港就要完蛋了比你睇咩

連讓助d咁撚簡單ge野都會有人出post話唔讓仲成堆正評

嗰句嘢好明顯係大陸人講

除咗用屋細，自殺嚟攻擊香港外
已經搵唔到嘢攻擊香港

乜澳門後生個班全部都係毒撚黎架咩
你講到澳門唔屌香港個班全部都係地下組織咁
到香港真係比你所講嘅廢老/親中係咁屌搞事嘅時候你講個班暗地支持嘅係邊 係tg到屌
乜澳門退化到無言論自由咩 驚上網講支持會比人秋後 點解要咁戇鳩用tg 唔係因為可以del message 啊
呢點唔認同，香港離地個班只係識得睇住個股市同樓市，所有政治野唔會關心 到真係影響到自己先會走出黎屌，唔係邊到得黎"港豬"呢個term
我都明白樹大有枯枝唔可以屌晒，就算真係要屌你都唔洗對號入座架
講開又講，點解連登好似無你所講嘅廢老上黎屌連登仔嘅

咁解釋下點解連澳門最大既群組都叫高登囉

講真 如果你話因為有人感謝解放軍就憎既
唔多唔小都係因為傳媒影響
唔通人地睇完TVB播 幾個奶共講野
就全香港都奶共咩

但澳門的確係多人奶共既
見錢開眼比大陸禁住屌
仲要有部分澳門人 係睇唔起香港
雖然我唔知點解佢地咁有自信

但如果你拎香港同澳門黎比 都弱智
香港假假地都叫 國際金融中心
係世界上都叫有影響力
中共要搞你都小心啲啦

澳門有啲乜?
我諗佢地如果唔奶共
都唔知夠唔夠開飯

香港根本冇必要依賴中國，香港根本可以依賴自己嘅優勢，面向世界
所以乜柒要不是中國，香港完蛋了完全係廢話
香港冇咗澳門，冇咗支那係唔會死！
反而係澳門同支那冇咗香港就會死
澳門金融體制，貨幣完完全全被香港揸住春袋，連做balance結算都要以港元做結算，部分賭場係以港幣先可以換籌碼
航運物流依賴經香港轉口
賭場管理層，marketing，督數嗰啲高層職位大部分聘用香港人
連設計起樓，規劃都係香港人
世界觀，國際視野闊少少，咪咁井底，夜郎自大

五毛JR狗
讀下書先啦！咪出嚟 怡笑大方
睇返進口糧食嘅proportion,香港糧食進口超過一半靠外國進口
而且支那入口嘅成本計返仲貴過外地入口
食水根本一場詐騙，香港過濾完嘅食水仲要輸入返深圳
如果冇香港幫支那公司上市，法律仲裁，會計專業服務，航運入口，恐怕支那永世走唔出世界，留喺度吠
讀下書先啦！
利申讀business,fiance

由五毛挑撥離間開始

我指糧食總入口比例呀柒頭！
香港人口多咗咪每日百五個囉！
知唔知香港原本有海水化淡廠，怪就怪殖民地時代立法局嘅親中議員
其實而家根本有技術有資金興建海水化淡廠
係你班共畜阻住哂
法律仲裁嗰part簡直笑死我，原告變被告，new balance侵權事件咩嚟？發展成熟？！倒退吓話！
你睇支那accounting有冇international recognition先
五毛狗多數低學歷低學識

原本由隻澳門雞蟲惹起我把火，然後五毛出嚟做架兩先被我撚

盲反？！
我所講嘅嘢有哂data,有evidence去support
似你咩？！乜都唔識就鳩噏！
澳門身份證唔係拎，係本來就有
btw有就唔可以屌？咩邏輯

糧食嗰part簡直笑死我！
外國唔夠！？唔夠就唔會向全世界輸出糧食
美國，澳洲，巴西等等係農業大國不斷向其他國家輸入糧食咩嚟？
薯仔，小麥，粟米，肉食……連大米都係泰國越南日本進口
價格貴！？知唔知外國糧食平過支那進口
人哋高技術大規模生產式生產，成本低，產量高先大平賣
支那糧食，又貴又有毒
一家團聚唔死返支那團聚，點解審批唔係我哋審批

你click入條雞蟲個post咪有我所講嘅論點論據
對唔住！我喺澳門出世，唔係外地移居
btw我懷疑你先扮澳門人，夠薑咪show出嚟
有澳門身份證就唔可以屌！咩邏輯！知唔知叫freedom of expression

你唔好聽啲假膠講野 佢地以為自己講野好搞笑
我肯定大部分唔鍾意澳門既香港人唔係為左派錢呢個無稽既原因 根本香港人腦海入面係無左派錢呢個concept好耐 即使以前派錢香港人多數寧願減稅
利申 對你地無感覺

咁多0.5打手出動

呢兩篇文已經論證咗點解外國進口糧食平過支那進口
要香港把關嚴點解唔叫佢哋做好啲，自己都唔飲大頭週期元素表奶粉，死入嚟香港買奶粉真可笑，有咩資格話人，簡直諷刺
咁我哋亦有權選出自己代議士捍衛自己權益拎返審批權

家母本來係香港人，家父澳門出世喺香港做咗三十幾年嘢

家父係成為咗香港人好耐先同家母結婚
澳葡時代已經好多澳門人嚟香港做嘢
單非定義係父母其中一方係非香港人
我出世之前父母已經係香港人好耐

澳門人都憎香港人

澳門出世係澳門父系嘅旨意
btw就算香港出世都無阻我享有葡籍嘅繼承權
呢個係葡萄牙國籍法法律

澳門太細 太易被點相
加上有啲香港人過黎做野真係蝦蝦霸霸 開口埋口澳門人冇用又廢 真係每五個人就有一個人witness過 如果你地可以管到呢堆廢物就好了 呢班人先係澳門人討厭香港人最直接原因
係咁直接既例子底下 我講咩都比人圍屌
只可以有時扮下智者話兩睇啦 條例搬到黎澳門咪一樣pk/澳門都有呢個問題喎
有啲盲撚就會話我親hk 個人位場都係想客觀睇下成隻事姐

上面咪有個開口埋口話連登仔葡萄澳門囉
唔知佢做緊野未...唔明點解可以打飛機打到咁響...

澳門狗滾出連登
咁憎香港就返去facebook個澳門高登起底組打J啦
連名都要抄香港叫高登 成班垃撚圾
平時屌到香港乜咁 有病又要落香港醫 有俾錢大撚曬呀
講到香港咁廢就咪撚落黎痴野搶資源 留返係山頂鏡湖等死啦
同啲蝗一樣 又要屌又要成日落香港買野 澳門人食屎

阿五毛收收嗲啦
你想幫澳門就最好唔好再愈幫愈忙

呢個就係嗰堆廢柴既on9點
成日屌香港
但又要叫高登
又要過hk睇醫生

要屌就屌呢堆澳門既廢物

收皮啦 5毛狗
係你覺行得通， 我覺得唔work 喎 點撚解唔係大陸 做好啲但反而要係香港把關嚴啊
呢個究竟係乜撚野玩法
你有權選擇邊度團聚？點解唔係選擇係台灣甚至係英美 或者其他地方團聚 而係都要死落黎香港團聚 大陸啲高官都有其他國籍啦 又唔見去人地地方團聚 除咗真係有得分香港呢隻咁大隻水魚我真係諗唔到有咩理由

老豆係香港人，算唔算單非？
睇嚟你連單雙定義係咩？

由澳門賭場上線開始

首先唔講邊一個有錢邊一個冇錢， 如果資源係無限嘅話你畀錢買的確冇問題但如果資源係有限而你身為外地人買咗本地人嘅資源，咁本地人咪冇得用。
用養和作為例子,如果床位只有100張，你外來“有錢人”人買咗100張，咁本地“有錢人”人去邊度睇醫生？ 唔通要飛去其他國家 睇醫生？
btw, 其實養和唔係好貴，你諗多咗

除左搶資源 重點係講到咁憎香港 做乜要落黎睇醫生
咁憎香港就咪撚落黎睇醫生咪撚用連登
一係留係澳門一係翻大陸
垃圾

上得高登連登冇人care個幾千蚊呀，係得波台班撚屌叫春咋，成日拎波台班假膠代表全部人，諗住幾千蚊就收買到人心?你個政府廢派咩都冇用呀

單咩飛？全家有港澳身份證好耐

你估我老母冇澳門身份證咩？

你哋都唔需要一千蚊就自動奶共

連登user年齡中位數有冇12？

死落嚟咪照奶共！食撚屎啦死五毛

唔需要自動，本性已經係奶共

澳門人仲會過黎搶iPhone
佢地個機場又廢 成日去旅行都會係香港搭飛機

！*

又係嗰句先唔講錢 ，一間醫療機構有急証殺到入黎有位就收係好正常嘅一件事， 等於排街症邊個排先可以睇醫生先都係一樣道理。
但係咪真係有咁嘅必要特登要嚟養和睇呢？ 澳門冇醫院？

賺得多有錢唔代表資源無限, 始終床位同埋醫療人員數目係有限， 畀錢請人都需要時間， 唔通好似政府想咁樣引入大陸醫生？就算想擴建增加床位唔通有錢就可以即刻變成棟大樓出嚟？ 首先要搵地仲要等政府批核，等起好都一年半載嘅事。

我都係引用番上面個例子啫，冇咩特別意思

我個人係 冇憎 亦冇感覺

你條五毛咪一樣奶共！扮咩呀！

望下你自己部手機用wtsapp定wechat先講啦

起吓你條五毛底就知咩事？
同三色畜一樣扮澳門人

澳門>美國

因為係一班新澳門人取代左澳門人發言
佢地無葡國pass

你咪可以起下佢底

好心你條on9就收下把口，
狗口長不出象牙，
一聽就知你無文化，
淨係識得用物質來比較，
人格都出賣埋，真係好撚可憐

與其派錢不如改善下教育水平，醫療質素同城市規劃仲好過啦柒頭

正係記得連登仔收1000蚊愛國遊行
呢單野又係可以講到2046
利申:澳門人

一地兩檢支持仲唔係五毛

話你on9又怕你嬲，澳門人無出聲政府咪唔理9你囉，自己有責任都唔知，就知你教育水平低下啦

呢個真

澳門人=支那人

你條柒頭之前已經對黃之鋒，政治犯等等落井下石
五毛list你榜上有名呀柒頭

又唔係全部嘅，只係佢地已經係小數民族
利申:有澳門人親戚

你嘅邏輯：澳門人=香港人

屌你老母
知唔知乜柒叫教育水平
15年免費教育就叫做咗嘢？瞓啦柒頭

JR五毛狗，夠guts咪show ID卡囉！
反正你可以用紙遮往背後個人資料

咪撚亂用等號，學過證明題未？

連宜居城市定義同人均收入計法唔識
俾班澳門學生過嚟香港讀咪一樣唔掂
提升教育水平，笑死我咩

一年二千個，咁都唔算多？

咁你就錯了，
你首先要定義人係咩先，
之後再要證明男人=人，
然後又要證明女人=人，
最後你嘅等式先可以成立，

你唔記得自己講過咩！咪入自己個post囉

對一個咁少人咁細地方，二千都唔算多？
更嚴重嘅更要用直升機

點會無標準？
居住環境，人均收入，文化，藝術，氣候，設施，醫療，教學，交通等等等等，所有因素都有統計意義，都可以成為標準，
你唔好再秀下限了

你咪上下EIU嗰ranking同睇下有咩standards，夠哂客觀

ok，咁我屈錯你

你自己問下自己，
出左條唔合邏輯嘅等式，
之後又反證自己個邏輯，
其實你知唔知自己打緊乜？

你真係唔知人均收入計嘅計法喎！

原來係澳門人
唔怪得講野咁離地

的確係唔夠，因爲澳門有一兩個人收入係佔左總收入8成，所以拉平均係會令人均收入好似個個都有呢個數，你諗下賭場頂個班已經佔你澳門一半人口總收入量啦，人均來有何意義

中国狗JR又開工喇

係你個等式下嘅結果來，
如果你覺得有問題，
即係你一開始講個度已經有問題，
所以先話你邏輯前後矛盾囉，屌

其實澳門人冇野

所以人均係其中一參考，唔係可以獨立出來講同吹噓嘅條件，明未？

城規會入面全部地產商
其實澳門好多野都有本錢做
但就衰係班既得利益者手中
本地人有出聲，係團結唔到個聲音 變左不了了之

同埋因為澳門政府有錢但唔識用人同用材
變相對人材需求冇規劃
大部份人都諗住書求其讀 入酒店做野 再唔係政府工（呢半年見連登係咁吹奏政府工，警號黎，要小心）成個結構k型，有老師講講話做dealer既學生番學校笑鳩老師讀咁多書做乜

呢啲結構性問題真係愈諗愈灰
澳門人真係冇乜幾個爭氣
重要一堆新澳門人
唉

屌，明乜撚，你自己明唔明？
講嘢有少少邏輯好無，
邏輯唔通點同你討論啫

拿我無講過
你唔好屈我

有定無澳門戶藉，你都係離地架啦

真係所有？定只係你識個啲？

係呀！

原來幾條友講既野就可以代表晒全澳門人既睇法

連登有啲on9仔見到澳門兩個字就會熄左個腦
明知tvb最中意播呢啲野
都要沖過去含

你知唔知我講咩？
我未講完就唔小心send咗
我想話香港人均收入係被少部分人嘅財富拉高咗

屌，你依家唔係錯字丫，
係個邏輯錯丫
邏輯錯真頭全個方向錯丫
仲話人小學雞，家下都未明
做題錯字唔使全題無分，但錯邏輯就成題錯丫，救命

頭幾版我已經講咗人均收入計算方法，唔好斷章取義

讀書時認識一班澳門人, 90% 都係好食懶做、想不勞而獲既人
但佢地覺得ok , 同埋都知道同香港人有差距, 無論衣著、學業、能力都係差一截(咁你成個文化都係唔識努力有咁既result 都好正常 )

到而家工作上, 同澳門人合作又真係世界級激氣, 你唔明點解佢地可以蠢到咁都諗唔到, 睇漏一眼都死得人咁(原因都係同上, 因為佢地唔洗點努力, 大不了去賭場開工搵得仲多

到呢幾年點解開始多左arguement? 就係因為䑛共後經濟起飛, 澳門人好似自我膨脹咁而為自己能力羸左香港人

最Key 個point 就係唔再承認整體係低質d ,想出返口氣咁

大佬呀, 本質同民建聯班假學歷舐共狗一樣, 你叻既就唔洗䑛共啦澳門人

唔好再用果d 人均GDP 來打飛機喇, 實際d , 澳門邊間大學既水平可以去到香港三大Level?

想知巴打做邊行

頂
唔通你唔知你咁覆就會有呢個結果出來
諗多一步啫，證明題無做過

呢個真係唔好意思，我高估左你

屌，錯撚左都唔認，成個支那人咁，何苦呢

冇分別㗎！
新加坡，港澳情況類近
一小撮人控制大部分財富，先排名咁高

所以麻煩唔好再用人均收入打飛機

咁都好嘈
一個講緊 a=c, b=c therefore a=b

一個講緊a=c同b=c係獨立成式冇關係

請唔好係on9野上爭執
大陸人入到黎係笑哂兩邊

澳門堆廢中唔識econ sorry

邊行就唔好講喇, Macau 個market 咁細一講就起到底

講多樣, 醫療

一大班垃圾返大陸讀醫, 26 個英文字母都未識得晒
中醫都未必死得人, 西醫果班🙈

聽聞鏡湖都入左好多大陸西醫, 香港成日話要放寬西醫考試資格遷就班垃圾蝗

屌你到時又搶高私院價格

上面答咗你
香港同澳門人均收入的確被少部分人財富拉高
我加埋新加坡作例子係說明出人均收入排名受好多factors所影響

你真係唔明其實係你自己講錯嘢喎，
如果有人話：
東京人=日本人
而突然又有人覆：
沖繩人=日本人

咁你會點樣諗？

醫療係暨大霸左黎玩，所以一直冇起色

至於你話澳門人廢 我又想睇下邊度充斥住廢物 我自己嗰行都話會有錯漏 但僅限澳門人有我又未見過

咁係咪即係可以話：
東京人=沖繩人

人均收入，宜居城市同passport嗰point已有廢咗
睇下仲有咩point

屌，或者咁寫：
A=香港人=B

根據EIU客觀指標，請問澳門中咗幾多項，香港中咗幾多項，香港排第幾？

做咩即你🤣

我話整體又唔係針對你

未就係澳門人唔肯認巢皮引致樓主既問題囉

澳門人唔係想衝出來話能力好過香港人下嘛?

吓話！
EIU，美世等等機構嘅指標，你憑咩話主觀判斷？
法律體系，醫療系統，教育水平，國際化，生活便利程度，文化，娛樂休閒，綠化，城市規劃，治安，交通系統，基建，商品流通程度
澳門中咗幾多

請問以上因素扣返人嘅生活質素，唔通又係主觀
唔好用大學比，快啲答啦！中咗幾多

就算人均居住面積，標準工時，福利
依然係香港宜居指數高於澳門一大截，算啦你

住嘅係成棟會爆玻璃嘅支那樓，一入夜就變死城都好好嘅
咪以為多個露台就巴屎閉

咩唔係成棟黑沙環嘅中國海外成棟爆
街上寧靜到，容乜易被人打刧

冇又如何，計埋其他方面，文娛康樂等等
overall香港宜居城市指數高澳門一大截
連最basic嘅防災同醫療做唔好冇資格出聲

未知佑漢，青洲呢啲地方又點

離地！？
康樂文娛:我附近有泳池圖書館體育館，隨時去用都得，澳門泳池？係咪bb池
圖書館真係好mini啊！
醫療:用120蚊可以睇HKU,CU醫生
救護車隨傳隨到
買嘢:買日本，歐美貨任我揀，細心發現仲平過支那貨
打風落雨可以靜靜喺屋企放日假！唔駛怕打入嚟
綠化:得閒去西貢，下白泥行下
請問澳門做到嗎？

一棟新樓爆仲唔驚
好似就打風，叫條雞蟲小心啲

話你知，我喺佑漢大
有幾污漕，有危險你知唔知

係嘅100蚊睇暨南醫生
市區泳池，鮑思高，蓮峰嘅bb池你哋都游得開心
筷子基所謂嘅圖書館令人想笑

120睇HKU，CU醫生有guarantee已經屌打謀財害命嘅暨南醫生

買野來來定新苗嘅支那貨
嗰個所謂嘅石排灣

其實做乜要咁比
澳門人自己都屌緊基建 都知自己問題
香港都有自己問題 屌完澳門又唔會好左
為咩呢

利伸：覺得兩地都係狗竇

一個城市齋用福利係冇用㗎！
連最basic都做唔好

咁你覺得澳門又做得好過香港呀！
我窮撚都覺得福利主義喺亞洲地方長遠唔work

齋玩福利冇撚冇，白痴
香港同新加坡唔玩福利主義，玩務實主義先可以傲視亞洲（唔計日本，日本已經係鬼佬級數）
SG,HKG福利不及澳門，各方面比澳門較為卓越
點解新加坡一直視香港為對手唔視澳門競爭對手
俾些小國際視野咪咁井底，澳門人

星港根本唔太玩福利，話你知呀！SG對窮人嘅保障仲差過HK
你覺得日本人，新加坡人會睇得起香港同澳門？
有社會問題仍然可以屌打澳門！讀下書先啦！

諗吓點解國際排名都被星港踩住上，甚至至唔上榜先

班友自我感覺良好到一個點

事實唔係咩！

你先係吓話，人均收入同宜居城市定義都唔知點計，只識打飛機

你咪齋用令壽堂做例子，謀財害命呢個title係澳門人自己改，唔係我屈

過咗咁多年，係咪代表情況有改善過？

冇避開，呢樣確確實實要正視問題
但宜居城市係計整體，香港喺其他方面做得卓越級，連被香港人屌上天花板嘅狗鐵被坡佬同鬼佬捧上神枱
軟硬件已經彌補呢方面嘅不足
btw唔代表唔需要正視問題

有嗰話就冇必要送人香港醫

呢方面都話咗方面要正視，你係咪閱讀障礙
但點解就算有呢啲問題，仍然穩守亞洲三甲
讀下書先

既然係咁，咁點解仍然要送人嚟睇病
同支那人邏輯一樣，講到自己幾好，咪走去外國住

酒巴
連登澳門鴿派係咪得返我地兩個

你又知佢唔
睇文啦！

幾時話一定要中學讀或major某方面
睇下新聞，深入研究下唔得
咩都唔識出嚟9up

一行入賭場個we7震到無停

計埋咗住屋，福利，工時！

重點係
包括房屋，福利，工時同埋我上一兩頁所講因素
舉個例，知唔知新加坡福利差過香港十倍，minimum wage約HKD5000
但人哋排第一
係因為人哋做到好多方面嘅嘢，係卓越級
香港都一樣，靠其他方面拉高返

每次見親個post都會睇錯「連登仔咁憎獎門人」

咪公共衛生，安全，法律，住屋，綠化，環境，基建，營商環境，教育水平，傳媒多樣性，言論自由，新聞自由，資訊流通度，能源，國際化，貨物流通，人均壽命，文娛康樂，交通網絡，防災應變，醫療體制

你係唔係戇撚鳩架 五毛狗
你講緊乜撚野啊 幾時有撚柒講過大陸個邊要把關 靠大陸把條撚啊 啲data 都可以做假架啦好似你呢隻五毛狗咁打橫黎行都得 我意思係點解大陸個邊係要賣假蛋，賣地溝油同賣大頭奶粉 都唔賣返真野 講到尾都係為咗錢 賣返真野，就算品質差都唔會過唔度檢疫
你都識講啦，真係窮點會有錢走更加唔會考慮移民除時搭程車都計住晒
黎得香港/澳門都應該窮極有個款 最後咪又係落黎咬老綜 仲要未計大陸可能有樓有地食晒兩家茶禮添

有因被人督中死穴

請問澳門喺福利，住屋，工時方面稍為好過香港外
以上數十項客觀因素，澳門做到幾多，香港做到幾多
判斷一個城市是否宜居，唔係樓上隻五毛鳩up話主觀判定，人哋權威機構經過客觀詳盡分析

點解人哋落嚟我哋地方團聚，但審批權唔喺我哋度，反而喺人哋度

又嚟啦！又主觀判斷呢個廢point，冇用
人哋做全面，問卷調查，有公信力，唔係你條五毛話係就係

有一年去澳門吃飯
飯桌上有道烤全豬

我正要挾一塊豬歡喜，也就是豬閪吃
大家都知道一隻豬只一個閪
也就是一道烤全豬只有一塊豬歡喜

一個澳門朋友也要挾
就吵起來了

他說：這裏我們澳門出生的地方
你一個外來人，憑什麼跟我搶

我當下驚呆了

原來澳門人都是在豬閪裏生出來的
怪不得那麽豬閪

當下讓給他吃了

畢竟這是人家出生的地方，
不好意思跟他搶